\begin{song}[remember-chords]{title={Lep je dan},lyrics={Anja Rupel}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}[4]
			_A _D _G _A _D _G
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Ko^A se zbudiš vse kar si^D zaželiš  \\
		da le se^A ti  bo zgodi^Dlo. \\
		Ni^Ač več laži, neprespa^Dnih noči,  \\
		in skrbi^A ki te mori^Djo.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_A _D _G _A _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Splo^h kaj stvari, pusti ga^ da nori,  \\
		naj ti či^sto bo vsee^no. {} \\
		Saj že do^sti jih je, ki želi^jo si te, \\
		nič ne bo^ več zaplete^no. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=prerefren]
		Ve^{Am}n pogle^{Em}j in se^*F {} nasme^Gj \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Le^Ap je dan, na^Dj zvrti se ti^G v glavi, \\
		le^Ap je dan, naj te ni^Dč ne vsta^Gvi. \\
		Le^Ap je dan, vse^D diši že po^G pomladi, \\
		le^Ap je dan, vse skrbi^*D {} poza^Gbi.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_A _D _G _A _D _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Ko^ se zbudiš vse kar si^ zaželiš  \\
		da le se^ ti bo zgodi^lo. {} \\
		Ko^nec je zdaj ni poti^ več nazaj  \\
		reci mu^ samo adi^jo. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=prerefren]
		Ve^n pogle^j in se^* {} nasme^j {} \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Le^p je dan, na^j zvrti se ti^ v glavi, \\
			le^p je dan, naj te ni^*{} č ne vsta^vi. {} \\
			Le^p je dan, vse^ diši že po^ pomladi, \\
			le^p je dan, vse skrbi^* {} poza^bi. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_A _D _G _A _D _G
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=prerefren]
		Ve^n pogle^j in se^* {} nasme^j {} \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Le^p je dan, na^j zvrti se ti^ v glavi, \\
			le^p je dan, naj te ni^*{} č ne vsta^vi. {} \\
			Le^p je dan, vse^ diši že po^ pomladi, \\
			le^p je dan, vse skrbi^* {} poza^bi. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[3]
			Le^p je dan \dots \nscs {} ^ {} ^ {} \scs
		\end{repeated} \\
		Le^p je dan, na skrbi^* {} poza^bi. {} \\
		Le^p je dan \dots
	\end{refren}

\end{song}
